{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011335",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 노블레스노마드펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインアウトのご案内では、予約人数から人数が追加される場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に利用する場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次の利用客のために入室と退室時間を守らなければならず、客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されませんし、個人的に炊事道具を用意してくることもできません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的にキャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 入室利用案内では予約後の休憩施設として児童や幼児と一緒に施設を利用する際は安全に留意しなければならず、客室でIPTVとWiFiを利用できると知らせてくれました。 バーベキュー場は屋外に位置し、愛する人とパーティーを楽しむことができます。 屋外に位置するリバービューデッキでも炭火バーベキューが可能で、様々な客室でも室内テラスでバーベキューが楽しめます。 ペンションには屋外プールもあり、夏には涼しく遊べます。 ペットと一緒にご利用する場合、特定の客室でのみ可能で、最大2匹まで入室できます。 駐車は可能ですが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 ペンションではカヤックとチューブを無料でレンタルでき、ブルモンも利用できます。 利用時間や料金などについても案内されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から人数が追加される場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用する場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何か料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを直火方式で焼くことは許されませんし、個人的に炊事道具を用意してくることもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的にキャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "児童や幼児と一緒に施設を利用する際は何に留意する必要がありますか？",
            "answer": "入室利用案内では予約後の休憩施設として児童や幼児と一緒に施設を利用する際は安全に留意しなければならず、客室でIPTVとWiFiを利用できると知らせてくれました。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで楽しめますか？",
            "answer": "バーベキュー場は屋外に位置し、愛する人とパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "室内テラスでバーベキューができますか？",
            "answer": "様々な客室でも室内テラスでバーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "夏に遊べる施設はありますか？",
            "answer": "ペンションには屋外プールもあり、夏には涼しく遊べます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にご利用する場合、特定の客室でのみ可能で、最大2匹まで入室できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能ですが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "どのようにカヤックやチューブをレンタルできますか？",
            "answer": "ペンションではカヤックとチューブを無料でレンタルでき、ブルモンも利用できます。利用時間や料金などについても案内されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 676,
        "QA": 795
    }
}